思覺老師入左葵涌醫院

老師

手joke

#save12hkyouth

坐監咁

佢18:25開始講12個香港人

有新思覺老師

南亞思覺老師

思覺老師

雖然得幾句

佢對眼咩事?

扮腦魔

點解又睇唔到

打鳩我吖

老師今日打埋飛機擺篤精上ig添

因為已經del左片

笑死人